突發!!Marco Rubio:人權最快香港時間6:25在參議院通過!!

入去多謝人+搵人睇實燒山!!!!!!

燒山可能仲訓緊覺?

頭先蕭生發左功lu
話一定會過

過之前唔好醒pls

..............我返出去訓先

仆街了

希望今次係真．通過

日日都就通過 希望過到啦

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

過咗啦